爐石

圭圭

jjj

hhh

er

HHHH

t

53535

rgrgr

rh

]]]]

gggg

ku

sss

ddd

唔會講野？

會架

uuuu

y

pppp

口

1

549

a

JJJJJJJJJJJJJJ